威院22歲女空姐初步確步 曾到馬德里！

CX320

1998年

空姐確診大撚鑊

印度根本肯定爆到唔清唔係，恒河水

屌，自膠，睇錯新德里

馬德里

阿哥 係馬德里，即係西班牙，唔係德里

上一班CX320係8號到香港，B-LXI

邊樣可以睇錯呀

尋日咪有個東莞確診既坐CX320，3月8號到香港再搭的士番大陸

有冇聽過皇家馬德里呀
點會係印度呀，最少都估係歐洲啦

同一班

馬體會、皇馬

笑撚死我

西班牙好撚多支那人

中國留學生東莞確診新型肺炎曾於西班牙乘國泰CX320抵港

一名中國留學生於東莞確診新型肺炎，患者於西班牙乘國泰CX320昨日抵港，經深圳灣返內地。

皇家新德里

98年已經22歲
雖然可能97年

確咩步？

淨係聽過皇家馬德鍾

戴口罩都中招

公用物件

點解要女空姐?乜有男空姐?

空姐一個傳一個

有呀，樓下篤龍

[多圖] 今次冚港剷！大愛空姐空少自薦飛武漢救國 返港後並無自我隔離！

交叉感染

好多飛雞老公係狗，三夢thx

國泰又可以共享中國人榮耀

扑多啲
扑到有肺炎

凹凸感染

會唔會係手足

阿哥

皇馬

做乜姐你

飛機會廁所都有可能啦，所以坐飛機好易中伏

西班牙其實都爆到仆街
一日幾百單

再搞就變下個Italy

成架機有n個中啦

至少屋企人2個+男朋友+同事好大機會
空姐群組

有冇同人砌過先

真係唔敢去

驚毛咩 個個有私人醫生日日check住

仲有sp

空中服務員係好高危 得個口罩就上場 對住成機人 比冇病徵傳染左都唔知

BTW 有D因航空姐唔係香港人來
見過佢請D大陸狗飛國際線

今次又邊區中招？

馬德里係馬字頭 馬來西亞架

機師

仲有屎坑

隔離有講港龍武漢包機空姐, 返嚟之後周圍播毒

Luke梳初步確診

SP呢？

柒頭皮

收聲啦大波妹

所以話中文譯名害人不淺

依家係咁外地輸入
香港遲早又爆大鑊

篤航就係台灣人黎

篤龍就真係有支那人，有杭州base

可能就係喺飛機廁所同條支那仔扑過

皇家蘇絲黃

跟住港共政府就會賴話好多確診都係外國輸入
唔係係終國黎

有冇男空姐

成架機d客都要驗

汁呢?

唔驚？ 醫得好都做唔返運動呀傻閪

流動生化武器

咁都有得笑 皇家新德里

咁都可以有得笑

R撚哂頭
無啦啦講乜印度

禽流感嚟

班空姐仲要週街玩強制空中服務員隔離啦

汁你老母
樓主圖都cap埋仲問汁

依家啲性別亂撚哂架啦
可以係女人身體，話自己係男人靈魂

經佢送餐既乘客好高危

空姐仲要送餐

你話睇錯馬德鐘仲有機
但新德里

成班阿嬸好樣衰

皇家新德里就聽過

歐盟嚟講西班牙經濟都屬於差果隻，應好多人已中招。就大爆發

明明呢個post應該討論空姐
但變咗討論印度
此post已完

樓主係咪爭張圖

頭先search 下 #cx320 八排下空姐打卡
見到佢地有請韓妹,支那狗飛呢條線
不過2年前

要隔離

遲啲有國泰CX家族

幫你兜
好人好姐叫咩馬德里？

方向報又有得寫

因管理不善而在全球最佳航空公司排名節節下跌的國泰航空空姐初步確診

走去食洋腸惹返黎姐

有冇圖
22 歲做飛雞
姐係沒讀過大學

韓國整容雞

呢張做咩有無link

馬德鍾

因航家族

皇家馬鞍山。

咪玩啦淫蟲

我又唔明 班畜狗個樣又唔係好 有啲都唔知有冇米6
班飛雞鍾意啲咩

CHING 打少啲J

皇家新德里？

有其他post講咗係fake
係之前其他活動 中共美人計

11月坐315/320，有台灣同日本crew

皇家新德里
新德里體育會

屌你老母, 問一句都要鬧

五毛黎

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

笑咩呀 連登毒撚咪一樣

德里 係del hi
新德里 係new del hi

馬德里 咪 馬 吊 西
差唔多啦

四海之下 襟兄弟, 世界真細小
咪又係隔離... 最多一齊隔離

全盛時期印度比人點錯相幾多次

B-LXI o係3月8日下午做CX542去羽田，3月9日CX543由羽田返香港

馬德里咖哩王

Ma Deli, India

柒咕碌

你個名

雖然B仔你睇錯地點

但係我認同印度爆到七彩

手足

個名有德里就預咗有呢啲風險

想屌

屌你地積下口德
22歲起碼8成機會係自己人

好嫩仲係唔係處

8/4-18/4 會去馬德里
Cancelled 機票

Hi 畜狗

篤尿黃？

皇家印度

男miss 男姑娘

架飛機入面既坐附近既人都一定仆硬街
空姐帶哂口罩帶哂手套
最多都係問下咩餐
最高危應該都係執食完既野同紙巾 垃圾果時瀨野

長途機班crew會入crew bunk訓，crew bunk基本上會隔間，得簾

一個中，成set crew都好高危

可能stay Madrid果時中，又有可能比客傳染

8.5罷工假既？
唔知你係分化撚定5毛啦

中共搞到冚球鏟

皇家馬德里印超wo

請問有冇男空姐

掂，空姐中即係好多空少機師富二富豪都中

前排有個東莞case
個留學生係係西班牙飛香港轉機
好似就係國泰呢班機

架機好大件事

應該係同一班

果陣又吹到飛機中招機會細
點知都奶野

好難講係唔係飛機入面中，本身馬德里都好多人中招

坐過果班機既人都驚

係咪警嫂先？

係 遲早成隊皇家新德里都出事

其實有咩國家係唔多支那人

連登仔把口真係

本港武漢肺炎疫情持續，今早（11日）新增6宗初步確診！據悉，其中一名初步確診的22歲國泰女空中服務員正在威院留醫。她3月3日至8日曾在西班牙馬德里停留，3月6日流鼻水，3月9日發冷，3月10日由檢疫中心轉送威院，現時情況穩定。

o係MAD中獎

YEAR 1已經係條條女都趕住破處

有口德就不會係連燈仔

大驚小怪

國泰藍絲居多

多咗喇

走啦五毛

似97 fg

唔貪心 300 thx

空姐off duty一定唔除制服周圍同人做愛

上司老細同雞蟲啦

啲客食野一定除口罩
禁一禁個call bell同你講野都易賴野

未知係咩人都可以慶祝講風涼話
睇下幾時有手足中招都開香檳

你係咪覺得自己好幽默

笑左SOR

希望因航快啲執笠

馬德里班pk都烚得巴塞耐啦

有post fc 咗係假

又空姐

[多圖] 今次冚港剷！
大愛空姐空少自薦飛武漢救國
返港後並無自我隔離！

公雞嚟

經吞食精精液感染

媽呀好柒呀

我原意接收呢個空姐

屌過個班機師睇路

空姐你話呢

扑野係咪超易中？

巴打你打太多J喇

飛

空姐好高危喎
架機空氣唔流通 隨時係超級毒機
btw 希望小妹妹早日康復

東莞g野俾空組定空姐野俾東莞g

唔知係咪藍絲空姐呢

搵愛滋雞做美人計

梁詠琪表示屌你老母

屌你講1998,我以為98年有咩大歷史
跟手望一望22歲

有無樣睇先？

探肛測温

男警狗身高最少要163喎 你係搞錯咗啲咩定冇常識到咁

PIGS中其實佢算經濟好果個

咁後生中希望冇事啦 快啲好返

空姐係好撚高危中招 CLS

會唔會係想咁：
威院22歲女，空姐初步確診

利申斷9估

利物浦今晚都大獲

咁後生 無事既

？？

想食

btw 戴口罩真係可能防傳俾人多過防自己感染

空姐不嬲都高危人士架啦
每班機既人都唔知去過邊到黎
易中到仆街

又唔係做狗 呢啲叫常識？
Btw good evening sir

空姐條黑絲都有

根本世衞就腐敗到仆街！

點解要搭頭等去開會？人民水深火熱，你就大魚大肉

都啱呀 空少一樣係畀人扑

你話個空姐係共用物件？

發瘟

封機場啦

信WHO，唔怕

同機果班乘客 G9G

但個隻狗乸黎

同空姐一班機 個班都應該走唔甩.......
死死地

點樣

蘇聯特工專訓練上床

莫斯科中出圖書館

願我那尾站在馬德理。

紅雀特工

好心你地把口唔好咁賤可能手足黎

舊片嚟 唔記得係2008定2018年嘅片嚟 唔關who事 咪撚再傳誤導性新聞 好多無知嘅人會信

因航大把啦，空姐同機頭攪野，黑衫阿姐攪令仔，令仔又互攪。

連登仔不願面對鐘意睇fake news

一小部分姐 有好多人純粹係唔知

22歲好想同佢做愛

國泰員工中招

全球排華ok ?

要求淋奠即時停止法德意班旅客入港！！

覺得自己老啫

國泰而家d空姐愈黎愈豬

馬德里...食洋腸感染

98個樣咁老

淫亂

國泰指，有關客機已經按照港口衞生署及公司的嚴格標準，徹底清潔和消毒，包括電視屏幕、餐桌、嬰兒搖籃桌和扶手裝置等，並更換所有座椅椅套。

我唔撚信，，B-LXI下午四點就飛去東京，由朝早6點半到下午四點，扣上落客時間得7-8個鐘點可能做到咁多野

22 歳 仲要空姐

其實真正開工期間機師只會同機師們講嘢
好少同空姐有嘢講

call crew meal，去廁所
A350好d，crew bunk o係機頭入面，777要行出去

印度真係有個大城市叫新德里

正常情況下啦
唔計機艙長其他通常第一句Hello之後第二句就係拜拜

98應該未畢業

#3幅圖寫埋西班牙馬德里
你都睇錯新德里 話係印度

法國三比零巴西

馬德鐘

西班牙大爆發=南美洲一至兩個月後爆發

其實係大學生你話呢

咁後生都要中

馬蹄露

淨係同機艙長溝通
除非刻意搵水吹

等於餐廳樓面同廚房咁

22歲女空姐
乜有唔係女既空姐

咁去廁所有時要等都會傾兩句

馬德里都唔識巴打好打極有限

空男

笑撚死

咁都有得笑